其實有無人試過一對一同隻狗隻揪，用武器都計

好想知其實有無人有咁既經歷

成年男人無武器同一隻唐狗打交,有無機會贏

以為真係狗

我真係講緊狗
唔係popo

係咪普通size既唐狗,牙力都可以咬斷人既手骨

我都想知，正常人喺郊外遇到野狗一對一有冇機會零損傷贏，定係應該走為上著？

行山踩單車都成日比狗追
幾隻追都試過
不過佢地都係垃撚圾 我會衝向佢地大聲屌下佢同搵枝樹枝fing下就唔敢再行前一步
未試過要出手

經常比狗追唔敢隻揪淨係敢跑

所以我都好想知1對1,人同狗打

個情況係咪會攬埋一舊
唔講其他狗,淨係講唐狗

以前條村有個啊婆養左兩隻狼狗一隻唐狗，有次個啊婆放狗仲要唔拖繩 隻唐狗發癲想咬人個啊婆拎支棍 打隻狗 之後隻狗仲癲 之後啊婆同隻狗1p1 最後啊婆敗北 俾隻狗咬甩左隻手指

嘩屌,後果咁嚴重架

所以唔好惹狗，分分鐘俾佢咬撚死

扮見佢唔到就得架啦 打唔過 除非你全身裝甲 跑走仲衰 隻狗見到會好high之後追你 見到你驚佢佢仲high之後一啖咬落去 分分鐘冇左一邊屁股肉

贏都難,你仲想贏得黎零損傷

諗得太理想

光復香港有planC

跑點會夠佢跑
多數都係出覇王色嚇走佢